
                      Comedia romántica sin romanticismo. Aunque la película es entretenida, a mi parecer la actuación de Michelle Monaghan es mas destacable que la de 	Chris Evans. Falta química en los protagonistas, lo que no termina de convencer al público, aunque la historia es interesante.
        
            